老老實實, 鄭秀文定黃心穎

鄭秀文

黃心穎

傻既都知點揀

馬明咪揀左黃心穎
結果咪咁囉

無波大戰有波 我投有波一票

馬明應該揀鄭秀文

No Ball No Talk

但真係食唔落蔡一智,
2個都你食埋我果份